\documentclass[magister,archiwum]{dyplom}
    \usepackage{pdfpages}

    \usepackage{multirow}
    \usepackage{booktabs}
    
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage{hyperref}
    %%
    \usepackage[toc]{appendix}
    \renewcommand{\appendixtocname}{Dodatki}
    \renewcommand{\appendixpagename}{Dodatki}
    %%
    \usepackage{listings}
    
    %\noappendicestocpagenum
    \usepackage{lipsum}
    \usepackage{url}
    %\usepackage{showframe}
    \usepackage{mathtools}
    
    \usepackage{algorithmicx}
    \usepackage{algorithm}
    \usepackage{listings}
    \usepackage{algcompatible}
    \usepackage{algpseudocode}
    \usepackage{listings}
    \usepackage{listingsutf8}
    \usepackage{enumitem}

    \makeatletter
    \renewcommand*{\ALG@name}{Algorytm}
    \makeatother
    \setlist[itemize]{leftmargin=1cm}

    \definecolor{light-gray}{gray}{0.95}
    \lstset{columns=fullflexible, 
            basicstyle=\ttfamily,
            xleftmargin=0.6cm,
            frame=lr,framesep=8pt,framerule=0pt,
            inputencoding=utf8x, 
            extendedchars=\true,
            literate={ą}{{\k{a}}}1
                     {Ą}{{\k{A}}}1
                     {ę}{{\k{e}}}1
                     {Ę}{{\k{E}}}1
                     {ó}{{\'o}}1
                     {Ó}{{\'O}}1
                     {ś}{{\'s}}1
                     {Ś}{{\'S}}1
                     {ł}{{\l{}}}1
                     {Ł}{{\L{}}}1
                     {ż}{{\.z}}1
                     {Ż}{{\.Z}}1
                     {ź}{{\'z}}1
                     {Ź}{{\'Z}}1
                     {ć}{{\'c}}1
                     {Ć}{{\'C}}1
                     {ń}{{\'n}}1
                     {Ń}{{\'N}}1
        }
        
        \makeatletter
        \algrenewcommand\ALG@beginalgorithmic{\footnotesize}
        \makeatother

        \author{Gracjan Górecki}
        \title{Metody rozproszonego wizualizowania dużych danych grafowych}
        \titlen{Distributed visualization methods of big graph data}
        \promotor{dr inż. Tomasz Kajdanowicz}
        \wydzial{Wydział Informatyki i Zarządzania}
        \kierunek{Informatyka}
        \specjalnosc{Systemy informacyjne}
        
    \begin{document}
    
    \begin{titlepage}
        \includepdf[pages={1}]{title.pdf}
    \end{titlepage}

    % \includepdf[pages={1}]{title_page.pdf}
    % \includegraphics[page=2,width=0.5]{title_page.pdf}

    \input{thesis/summary}

    \tableofcontents
    
    \listoffigures
    
    \listoftables
    
    \input{thesis/rozdzial_1/rozdzial_1}
    \input{thesis/rozdzial_2/rozdzial_2}
    \input{thesis/rozdzial_3/rozdzial_3}
    \input{thesis/rozdzial_4/rozdzial_4}
    \input{thesis/rozdzial_5/rozdzial_5}
    \input{thesis/rozdzial_6/rozdzial_6}

    % \nocite{*}
    \bibliography{biblioex}
    \bibliographystyle{dyplom}
    
    \end{document}